現場做文宣！要求對話！

各位手足！搵啲字皮乜都好，比傳媒影到要求對話

呢個係民主表現！唔好輸輿論

推

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

push

推 係主席位講宣言

推推推

推
而家係全世界最多傳媒關注嘅畫面

而家即刻要求對話，上上策！！
證明唔係單破壞冇建設，係有要求有目的

push 但要做好防線先

物資站有冇朋友整到？

同時做

做一個「輿論防線」，最好狗衝前宣布

開記招呀！！！
周圍都係記者！！！

咁多傳媒一定影到

推呀好緊要呀

佢地開唔到咪，有冇人有大聲公拎比佢地講

盡快PRESS CON

簡單「要求對話」就okay

Push!!!

推！！要！求！對！話！

叫哂記者朋友，
做一個宣言：要求對話

大字報又好，求其十幾個人叫完快閃散又好

文宣做唔切都要盡快做一個表態
最緊要快

大字報！！！！

要求對話

Push

要

找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

求